其實有上連登，但又視而不見嘅人係咩心態？

平時就笑尻child 登，到有認真/政治 post 就視而不見
屌曬你班人老母，特登 share 幾個重要post 去WhatsApp group ，無人討論不特止，仲視而不見

你班撚樣有搞笑post 就識分享，到政治post就睇唔到，港豬都唔足以形容你班撚樣

咁討厭政治，我勸你地唔好再上連登，呢個地方唔啱你地

一諗到呢班人喺背後指手畫腳就嬲到震
人少又恥笑，人多又話無用，個個都變做軍師，但事實上一次抗爭都未參與過

我至少有立場，就算咩都爭取唔到都好，都好過你班無立場嘅豬

正評不解釋

最神奇係喺fb狂駡中共港共嘅人
咁大件事都唔出嚟
扮熱血扮有原則有理想扮唔係港豬
穿煲啦

班撚樣正係識講做左都冇用
有D直頭連咩事都唔知

五毛 已block

你見啲無聊post今晚仲上到熱門就知好多人上連登都係為咗得啖笑
再次呼籲大家用盡所有社交網絡話畀身邊嘅人知宜家發生緊咩事

推

喜茶海底撈 政治

好嘔心

安在家中笑鳩有出去嘅巴絲仲仆街

見到啲人仲po周圍去玩，有一刻真係懷疑自己係平行時空
唔介意你反對，但介意你連理都唔理

永遠有班人會笑呢到兒登child 登，然後有正經嘢嘅時候就咩都唔做，失敗咗後又黎笑人

時事台獨立LA DIU
其他台=包袱

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

連登仔主動用共產黨手機又喺咩心態

精神上支持...